有冇巴打有好食既四川野推介

見到好似好少POST講四川野
有冇巴打可以分享下邊到有正野
最好西九龍區

油麻地老川皇真心推介。必食夫妻肺片大辣